\begin{frame}
\frametitle{Changements des rôles de l'équipe}

Le chef de projet est tombé malade après la deuxième séance du projet. Afin de réorganiser le travail et récupérer le retard perdu dû à l’absence de deux membre de l'équipe, nous étions obligés de choisir un chef de projet remplaçant.

Pendant l’absence du chef de projet  nous avons mis en place un système de travail plutôt correct, quand il est retourné de son congé maladie il a préféré d'avoir le temps pour voir et analyser le travail que nous avions fait et le système que nous avions implémenté en échangeant le rôle du chef de projet avec le responsable modélisation.  

\end{frame}